想問一下，唔小心Quote到Bam圖係咪會Ban

大叔用左幾年既AC，唔小心手快禁到
唔係有心引用Bam圖
求Admin 放大叔一馬

OK

拜 一路好走

巴打同我一樣中伏

知錯了 唔好ban我呀admin大人

你都一路好走

各位一路好走

你仲Quote 多次

屌 慣左直接引用好易出事

u try try

做乜鳩

即刻有人陪你

jm9...

大叔無另一個isp email 嫁
唔好亂黎呀

不嬲係睇到張bam 圖都會被ban ac